捷運攝狼手機偷拍女蜜大腿 法官「非身體隱私部位」判無罪！

新北市一名有偷拍前科的郭姓男子，去年（2016）12月搭乘捷運時，疑似拿手機偷拍一名被害女子的「蜜大腿」，警方還發現他手機裡有許多女子的偷拍照，女子因此提告，後遭到妨害秘密罪嫌起訴，不過新北地院日前審理時認定，女子沒看到他偷拍，且大腿等部位並不是身體隱私部位，因此判決無罪。

檢警調查發現，這名郭姓男子2013年10月10日晚間，得知鄰居夫妻都會一起洗澡，竟然鑽進防火巷內偷拍，遭對方發現報警提告，新北地院審理時認為事證明確，因此判決拘役30天，得易科罰金3萬元確定，不過他去年12月22日搭捷運時，疑似又拿出手機，以由下往上的方式偷拍一名女子的「蜜大腿」，被害女子發現後要求看他手機照片，但他卻遲遲不解鎖，甚至趁對方報警時逃走。

警方告知被害女子，郭姓男子手機還有很多女生的偷拍照片，她因此決定提告。不過郭姓男子卻是否認有偷拍。新北地院日前審理時，法官認為被害女子並沒有親眼看到郭男偷拍，且拍的位置是大腿等部位，並不屬於身體隱私部位，加上郭手機裡的72張大腿照都和當事女子無關，判決無罪，全案還可以上訴。

間接吸引投資移民

法治不死

又新北市

蜜大腿圖呢

瘋傳緊

最近新北市好多風化案，點解會咁

圖？

不嬲都多架啦

香港如果你光明正大咁係條街都影, 佢都吹你唔脹

新北市Goal！！！

召喚台灣潮文